黑人係咪唔會撞瘀？

撞極都唔會睇到瘀

知唔知咩叫唔會咩叫睇唔到？
我屌你老母

睇唔到=冇

樓主個腦瘀晒

不了，首先要有腦

我睇唔到樓主個腦

黑鬼